[廣傳] 一條片分析哂黑警嘅悲慘下場會係點樣

節錄自劉細良節目
推到俾前線警員睇到

Push

有冇 mp4, 通街 send

警犬一定比人清算, 仲要係比自己人清算

如果你被嗌左「開心浩園餐」...
你，將會長眠浩園
不過唔洗擔心，你老婆仔女會一世無憂
因為你白衫上司會係安全屋入面好好「照顧」佢地
你藍衫同袍得閒會上你屋企探下你個仔，你個仔過多幾年就唔洗再叫人「叔叔」
而你，將會長眠浩園...

分化黑警雖然唔易 但唔係冇可能
加上俾人打完 多多少少開始質疑高層既決定

推

唔好意思阻阻你，用外國勢力救救前線！

[我都要攬炒]一齊上twitter將黑警權力過大揚威國際，警告遊客不要來港旅遊！！！

文字template係#72！！！照copy就得！！！

無可否認劉細良分析得好有條理 由淺入深 無論咩人聽都好易明 無論俾黑警定撐警藍絲 都會動搖到佢地對政權既信任 令目標重新鎖定返去港共政權度

777上任清算689
咁下一任上任就清算777啲衰野
7婆話唔出賣啲狗 但到佢完任個刻就會俾人清算 啲狗都自身難保

推啊推

good point

屌
好難忍笑

請幫手買返份開心浩園餐送比佢地啦